澳門過百名失業人士要求政府跟進就業情況 有人撕開封鎖線走到馬路上聚集！

反了

好明顯係反中份子受外國勢力煽動組織及參與暴動，嚴重危害國家安全及社會安寧，已觸犯澳門及香港國安法

搞暴動國安法呢

反中亂澳

暴徒黎 拉鳩哂佢地啦

又收左美國佬錢出嚟搞搞震

收左美國錢, 扮失業

澳門曱甴

消滅中共，光復澳門

年年派$仲想點呀
港豬恨都恨唔到

百零人失業就發癲，香港一個國泰都唔止啦。

利申：失業人士

光復澳門

咁少人都失業, 等於天水圍人口之喎

內地媒體也有報